《和你飛》2019年港人之歌！入嚟同我唱熟佢！

啱先老豆喺度聽，聽到我好L想喊！

唔知有無巴絲覺得首歌好有熟悉嘅感覺？
定我有錯覺？

2019年致香港人的原創歌曲
《和你飛》· 香港人，加油！

1

2

3

4

5

g持

6

7

8

9

推

10

推爆佢

聽到想喊...

仲要把聲好似臣爺 好有feel

自推3000次

好好聽

香港人世界第一!!

高質！有無結他chord?

高質

純分享，你可以去youtube問問

聽歌

好L正

繼續推

一齊推

幾好聽 但好似無咩人欣賞咁

開頭太淒怨
....

but GCHI

好好聽！

極高質

靠大家嘅努力去推

恕我冒昩
GCHI, what is it stand for?

聽到眼濕濕

一齊唱

高汁 推 聽到想喊

好有種撫慰心靈嘅感覺

齊圍爐

G-CHI
支持

推
唱腔好eason

哈哈，繼續推

係呢仲以為得我咁覺得

巴打你自己唱嘅?

我老豆睇FB見到係咁話係eason，
我分享出嚟俾大家欣賞下咋

都有啲。佢作曲填詞主唱都唔公開
個youtube channel又得一條片
好引人遐想
似係啲明星唱又唔想公開比人知

香港人加油

把聲有啲似e神

香港人加油！！！

所以先份外有feel

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

痴線高汁到咁

都似

如果 eason 唱 真係唔難成為本年金曲

作詞編曲 都好有質素
仲有唔搶戴光環, 填上「香港人」身份
好感動

個曲風有啲似 謝安琪啲歌

認同認同

我都覺好有平時廣東歌嘅典風

一推再推

幫手推！

再推

好聽

推！好好聽

E....係喎.......你咁講...真係好似

痴線勁好聽

Push again!

可唔可以叫班底整番個music version , 想唱k

好高質，好心翳...